眼見前度做日哂雨淋的工作，只有18K一個月，個心好痛

雖然他俾帽我帶，為左同第三者一齊而迫我分手，但不知道為什麼，我心中已經沒有怨恨了，但不是代表我想跟他再一起，因為，那位第三者已經登堂入室了，一切回不去了，只是，我覺得，他很可憐，原來我的心依然痛著。